（恥笑）藍衫狗單人跑出去比白衫狗追番黎打鳩佢個盾

唔洗諗升職啦

放狗咁

係d為錢做走狗嘅人眼中
一張學歷，佢會話讀萬卷書不如行萬里路
制服顏色區分，佢會話，挑，落手落腳做實事喺我哋，你哋白衫佬淨係識指指點點

但當講到兩者對比起大家薪資嘅時候，
就會yes sir sorry sir，哩個先喺佢哋冇得唔服嘅主因

反正喺哩個時代做狗定撈黑，都喺睇錢份上
仲邊有使命感、人義

屌你高人工過我，又要阻鳩我衝出去柒